邊個牌子既laptop好？

如題, 用左4 年濕鳩mac pro. 而家工作同學業需要成日都要用到 Microsoft 好似excel , word, project 等等. 而且部pro 而家慢到隻龜咁
有時我都會用photoshop 所以畫質想好小小
自己就諗緊cell 因為可以打機中 , 不過好似貴左小小
有人提議 Lenovo / ASUS
希望全能既連登巴打可以介紹下同推薦邊個牌子

你老母有名你叫
千其唔好制

asus 都ok

認真 surface pro 4冇得輸

office同photoshop都有mac版𠺢。不過我建議HP。

Cell 同 asus 兩個對比如何？

咁多唔同既版本呢，中上小小都好貴wor

等有用緊mac 版但真係唔係果回事

Surface book

X1 carbon

我之前都唔信 買撚咗部yoga book

從此決定唔再幫襯lenovo
真係垃圾公司黎

一定係lenovo

Mac Pro 定 MacBook Pro?

Dell定係Asus好啲？

Surfacebook

Lenovo同價但買到更高效能,不過底板冇咁好

散熱唔掂

Lenovo 唔係thinkpad既話好垃圾，送都咪撚要

日版fujisu 用咗7年

MacBook Pro 15' 但用左4 年而家真係好慢

6 年前有用fujisu 散熱好似好易有問題

我妹仲叫我簡lenovo

Dell

咁多人推 surface book 既 ，有咩特別？

asus zenbook pro

如果要打機就msi 其他都唔洗諗

asus
laptop用左3年係粒電廢左其他野都好正常

vaio z canvas
好正
利申用緊

Dell XPS 用完返唔到轉頭

會打機就msi
乜都做d就dell
文書多就surface

Hp lenovo垃圾 狗也不屌

XPS15

lenovo係垃圾

HP Lenovo Acer 三大垃圾

think pad

hp 真係鳩鳩地
未夠一年壞風扇
一年多d就壞mom

舊MacBook Pro 換SSD同加ram

點廢法
想買

Yoga 510係咪廢 但仲有冇啲同類嘅電腦

MacBook Pro 正常唔會用四年就慢
反正你買新機，試下backup完factory reset.

用office咪行parallel 囉

我部2012年Macbook Pro仲係好順wor
雖然係有upgrade過

扲番apple 換？

我都諗緊dell xps

而家暫時考慮 xps , 打算買部13'

想問問 two in 1 其實 實唔實用？

九成九時間你都會當番普通laptop咁用

姐係唔洗加多幾百蚊美金

傻撚左咩話hp果啲

我買大陸小米都唔撚買垃圾hp
買sp4啦 係貴但值
不過記住唔好諗hp

agger lenovo 無論散熱，用料，原廠軟件，都係好垃圾 又熱又慢

想問dell xps 13 打機夠唔夠做？平時打lol 同civilization 6 多，因為諗緊買zenbook 定xps 好所以想問下